個仔就出世 個名叫修 求英文名

求名

你姓石？咁叫石修

So?

個名叫修，求名？

Shout

我姓程 個仔叫程x修 求英文名

楊修

Sulphate

Fix

修皮

southgate

South

大修卡 shocker

Ching Cheng

Sal

sold

英角个領隊又係叫修
英文名係South

Saul, Shawn, Solomon

Suck

Receive

認真 plz

Skin

Southampton
Southorn

Niggar

Shawn

Mathew無誤

Sam

Sor, 佢唔係叫程維修

south

One drop too drop three drop

本黎想叫 Hugh , 但唔太好聽？

修咸頓

so lin

送去外國就得，香港人唔會叫出口，難發音

Soul

修嘉

Tin
英文名Tin ching 花名叫天晴

Schrödinger

皮爾修

shroud!!!!

Sean

Peter

Asura

Correctyrskin

Baster

Suárez 蘇亞雷斯

SKR

Trump

Collect

Ching Chong Shau

North

全名係咩

修夫基

Collect skin

xiu

dove

Hampton

Dare
修爹

修道船

修女仔

Better call Saul

用殘體都算啦 仲要咁撚大隻

Chinese

Sulphur

Shaw

叫svan

john 修

我覺得唔錯wor

Agger
Agger Ching

Russell

你講Mathew 定Hugh

Syu

Lelouch

英文名叫x啦咁

Ka Ching KaChing~~

Osamu

siu

South gor

Skout

I go to school by bus

Southgate

pierre sau
皮爾修

程。歐陽修

叫佢pay 咁就可以修pay

修正案允許雙重標準的中文名字的人都有一個人都有一個人都有一個人都有一個，我不知道是誰在跟你講我肥大症室求診分娩時表示。你要跟大家一起努力💪🏻

葉修

Sulphite

皮爾修 Pierre

修兹
Maes Hughes

屌你老母，最憎猁，最憎大陸仔
祝你全家長命百歲百病纏身，老母去做雞幫你醫性病，染埋性病。

英文名呀大佬睇字啦

Peel Sau

修P(皮）

Tin

skin

屌，原來已經有

Nun

Linden Ching

collect

點解呢家咁多問人改咩名嘅大陸赤化post? 你地知唔知大陸啲直播comment好慶問人改咩名

你咪又係大陸仔
走去睇大陸直播

不嬲都咁多人問架啦 第一日上連登？

真係唔知wo 你睇開?咁熟既

John？
大個做裝修

Dick

修爾琵

修skín

SKOUT

跟住一齊修 亞洲!亞洲!

Seoul

可以扮埋泡仔

Saul

Colette

Sausages

Shulk